[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1157)

正皮贏!

慢撚到

Slow

伊巴

慢到呢...

E巴快入

SLOW

好彩炸
我屌你美國佬

打小一個都唔入

SOR COPY唔到句野要自己打

美斯巴剛剛失踪左幾個鐘

去左出火定睇樓

屌 巴塞唔出美斯 迫害我個-2

兩連c

Why not both

鄉土班柒頭？
講真一句 邊個十磅仔都知輕磅係佢優勢
有乜理由會留後？
你唔係應該放頭搏後面堆重磅馬追你唔到咁先啱咩
你留後有乜用

有角未 肯刷c-10

床單

3:2 2:3 各買少少

伊巴乖啦 入啦

肯刷c-9

伊巴買左 即買la件衫著

肯薩斯炒佢老母

諗唔到買咩好 針到無哂信心

支持

買我對家

嘩 美職重現大波光輝???

角球同入球比數一樣

肯刷C繼續上

馬體半3全4c

炸完對家定律

此際巴要咩下場

G chi

羅馬有伏小心

半一高水轉平半低水 屌佢老母

拉素大波

等e巴場波完左再睇

總之廢老論壇有班人成日覺得自己成日睇跑馬，好識跑法乜乜物物，又話識練馬師D ON9
喂阿哥，大仆街升班馬咩輕磅都會交功課啦...
-10 唔放，騎功又唔老練學人玩後上...唔屌佢屌邊個....
最不能理解係，我屌黃俊姐...洗唔洗護主呀....

okayy 我轟3k

國米有冇

嘩 星哥出水了

星哥cash咗過關

深夜波，多數閪
玩埋2:45 天光波都係小注算

識買了

費托戴帽 即買07費托利波衫

國米角大ok?

冇乜肉食不過...

1.66 俾狗買

馬體針

國米照計冇伏 不宜大注

國米唔識睇，但羅馬同阿特都覺得讓少左

E巴

肯刷c 10c-0

伊巴絕殺ok?

咪撚妹 刷角先啦

Dllm一角都冇

肯刷c 10c-8

炸完對家入 亞特做咩打破定律呀屌你

伊巴ng都針埋我都係訓先

on9 下半場得1c
學咩人踢波

意甲係計對賽成績先定得失球差先?

大蛇訓晒

早抖啦

對賽

唔入都算
12m都唔入

小注直屌左客勝 希望中

巴塞咩陣

整兩場"上半場少角,真係全場都少角"
我既買法就中哂伏

100%國米了

無MESSI

邊隊贏邊隊有歐聯踢

後備

拉素 和 打歐聯

馬體兩隊依20分鐘都係係到bbq

角球巴今晚點

好撚嬲 12m好難入咩

5.5S 練心成功

456難了

下體2 2ft 4c

半3全4

屌你馬體大波角大輸兩注

比人入0:2就有機

巴 半細全細點睇

等打卡收工

比番半格都無

想買皇蘇+2

我真係好想知老苗諗乜
無理由唔教佢十磅放頭架
定還是佢真係咁有個性唔聽師傅講呢

巴塞角大

下體會呢d係咪會練唔畀人刷角

小小花係後備好似唔穩

角米 先一注賽前
再睇下有無機 高水入多注

本來同路 但巴主場謝幕

等埋0245瞓了 贏咁多比阿特搞到針撚到傻
垃圾波

上次後備都5:4

巴塞對住唔撚識打作客嘅皇蘇都係數唔到人456 不如降班
有無手足認同

上極都上唔到15000

4.5b了

學識do something

agger
3:0是基本吧

拜狗同㾮狗琴晚已經搞到我輸2k

我對強隊已經無信心

搵緊場比你

美斯有後備 有得出黎救世界

西波
但係小白最後一場

皇蘇作客同主場兩隊波

咁佢又真係幾有do something feel

AC 對 費倫天拿角球今場平最低記錄
馬德里體育會 對 伊巴角球今場破最低記錄

贏住兩粒出黎妹就仆街了

拉素上盤

買羅馬對家

國米唔錯喎

角米角大allin
Win or jump

國米個場買大波好定盤好

1.66好低水

岩岩兩場7c4c有冇買

好簡單，大仆街，潘狗，離譜敦，鳩能呢D都係因為佢應該跑出而跑唔出而被起嘅朵姐。
黃俊何德何能-10唔洗俾人屌
勁到好似莫雅咁咪無花名囉
D廢老講撚到馬仔有幾高尚點點點，根本D馬主自己係彩池圍爐

巴塞破最高入球記錄

半大 goal

美職半大

G CHI

4個場無 7個場-1c

明尼蘇達1 1

國米有無

我要角啊 肯刷c 10c-8

馬體好似有場得3c

美職半大好波

-1c苦主x2
好彩平注

戶口靠馬同波起左個DOUBLE

但命中率好低，好彩馬仔尾段同埋頭段D波中我好應

拖連奴9.5b得1.7
刷到賓周都損先岩岩夠 嚇餐死

今晚d波好正路

又唔會臨完場連刷c

我都係平注慢慢磨上去

諗起平海
堅痴線
所以一個騎師勁真係令隻馬升幾級

係喎睇漏左

針左就算

大仆街其實係最接近莫雅的男人，但佢份人實在太仆街

美巴繼唔繼續

有無半大黨？

仆街依家熟左咪鳩hea

2點9三場串半大有冇同路

佢好似要4.5B巴塞

訓 大家贏多d

呢場唔同
要爭歐聯位一個位差好多錢
為錢行先一定搏命
是但一邊失球先隨時爆上20c

差兩三班，近唔近

仆街買唔切高水拉素

我見其他開緊3球先買咋，不過你旺
我改巴4.5b

無美欺怕唔怕

刷啦你老母

對家入

又係1.84同2 呢個盤 等尾盤 國米一落即轟

3點愛華頓不敗

國米啦 意甲同分計對賽 on9

利雲特

咁KOBE 都叫最接近JORDAN 你自己話近唔近啦

500

國米轉平手 買咩好

等埋美巴就買

無野鳥

我就鐘意潘多d
潘去馬嗰陣我諗得全盛時期既13少可以一戰

巴全大串國米盤有冇同路

音樂比利復出，靠你了

無知一問，邊場

最後100串左疤國米羅馬紅牛角大
希望訓醒有早餐食

拉素

拉素主力前鋒

我100

美巴訓左

平手盤王系列
1，熊本
2，fc愛援轉盤，無要
3，Aik#
4，赫根
5，國米

我除左莫雅無個話特別鐘意，邊個贏馬咪好波...

半2全.....

我好似買左9.5S

有佢既想買拉素

冇時間啦 自己串算

半2全10 得了

叫布文 布宜學教仆街騎馬，點都好外國客串唔洗招呼老細，場場打真軍

我又唔係星巴

信心信心

肯刷c 10c-8
巴塞10c-10
國米

世紀無敵字宙限量超級大重心羅馬角大

巴打今日針左幾多注？

巴 大
國米+1
羅馬 大

希望瞓醒有驚喜
第一次自己串好驚

羅馬10.5B

國米等到中位跌先買，佢唔跌就算數

重新上路

平注上車計劃！ （測試版1.0）

1.熊本✅
2.心跳❌ （輸自己睇錯）
3.砂岩✅
4.櫻花✅
5.汽車✅
6.藍翼❌
====================
7.蘭大❌
8.拉素

拉素x羅馬

對

收到消息 羅巴 美巴互打緊丁

拉素疤半大

一定角大

布宜學巴基之星嗰場咪教左佢

美假刷角啦

明尼蘇達聯
羅馬

拉素
Xxxx明尼路

户口輸淨兩舊 等世盃算

世盃點會追到數

世盃亂到仆街多爆冷你仲話追數

咁等開季算

都要知係邊場

肯刷c 10c-6
巴塞10c-10
國米

羅馬瘋狂刷角

羅馬3連角

米蘭兄弟今日玩野？

羅馬加油刷角啦

快到4c

等到有2倍角 訓身就訓教

羅馬4角

羅馬咁快4C

俾狗買都照買

最怕買收息注，星巴輸唔少

羅馬
國米刷啦快

閘住

有無巴塞盤

早知開波先買，入球大小中位不停跌

42客
44主
45主

肯刷c 10c-6
巴塞10c-9
國米

知你買外圍叻叻喇

快啲入波啦屌

巴塞無開盤

角大3串1有冇人串左？

咁快刷
買唔撚到

唔買馬會

....身為羅馬球迷 絕對唔建議

拉素GOAL!!!!!!!!!!!

疤狗入未呀

拉素唔好gel住

肯刷c 10c-6
巴塞10c-8
國米

拉素GOAL

國米

屌 大波等唔到2倍

疤
羅馬

拉素 保前四

巴塞比皇蘇禁屌

我可以做下個星巴啦 鹿角 大分 黄蜂 三箭 哈馬比 包包 阿特 肯刷斯 全針

10分鐘0球
咁90分鐘=?

拉素禁屌

0球

巴打2:45買左咩？

臭疤

10球

要信最後個注，cfu

刷角啦唔好停啦

疤狗個4.5B比狗買

拉素撚鳩國米，兜腳射埋去國米條友個頭改變方向就入左

羅馬臭疤入啦

第10場二班1600米：小組考慮了策騎季軍馬匹「龍船鼓響」的見習騎師黃俊提出的抗議。
見習騎師黃俊以座騎於接近三百五十米處時受到干擾為理由，抗議「跳出香港」的頭馬資格。見習騎師黃俊告知小組，他在提出抗議前曾諮詢過「龍船鼓響」的練馬師姚本輝。
聽取了有關各方的證供及觀看了賽事影片後，小組確定，由於「幸福分享」及「酷比仔」雙雙斜跑，兩駒因而於跑過四百米處時互相碰撞。「幸福分享」及「酷比仔」其後均失去平衡，導致「酷比仔」向外移離「幸福分享」，並將「跳出香港」帶向外跑。
當被「酷比仔」迫向外跑後，「跳出香港」將頭轉側及向外移離該駒，導致「得勝駒」嚴重受阻及被帶向外跑壓向「龍船鼓響」，而「龍船鼓響」亦受阻。
由於小組認為「跳出香港」並非造成此宗事件的唯一因素，以及經考慮「龍船鼓響」所受的干擾程度後，小組裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢並確定評判員宣佈的名次。
小組告誡見習騎師黃俊，考慮到他是可獲減十磅的見習騎師，在港策騎的時間尚短，因此除了作出嚴厲譴責外，小組並無就他輕率提出抗議採取其他行動。
小組進一步告誡見習騎師黃俊，倘若他是經驗較豐富的騎師，小組將會就他輕率提出抗議而作出處罰。
小組將於五月二十三日星期三跑馬地賽事開跑前，向姚本輝查詢他在提出抗議方面的參與程度。
獸醫於賽後立即檢查「得勝駒」，並無發現任何明顯異常之處，但由於該駒煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。

原來姚叫佢投訴

皇So屌打到

小白去你班仆街都唔做野，係咪想死啊

冰一冰低線d比人入市先

gchi

角米好似上唔到2倍角 一上兩倍就轉盤

國米打強隊角球睇定D
特別兩一唔互CHUR 就仆直

角米係咁 1.9x 2.0x就下一角

本來想要拉素，但見肯刷斯C都針埋就冇買

皇蘇NG

我可能等國米9.5B 一注，等唔到就收工唔買，呢場睇球探D紅線似妹下妹下

羅馬入未

羅馬爽手入波啦喂

刷成咁
諗住三場條線返家鄉就入
但可能永遠返唔到家鄉

羅馬唔好停啦

全大Jump 得

國米1c都冇

2C啦

肯刷c 10c-6
巴塞10c-7
國米

無美C既疤廢到

利雲特個場仲正，要不是古天奴

i mean居然角米冇刷角

18 mins
疤
羅馬

琴日鍠疤今日到拜

角米攻勢唔多......
佢久唔久會爆場角細

係 換入佢先入大波

羅馬的急攻腳法陳舊～入波未阿屌你老喵

國米快入多粒 想訓

我諗住比人入咋
點知皇蘇咁蟲

巴會唔會00完場

阿特蘭大豬咗係咪有巴打要表演呑

照咁睇 國米唔想贏應該唔刷 10cft

巴塞請番9.5家鄉

巴廢到

小白走都走得唔安樂啦仆街

拉素主場龍

疤半大去ifc

車埋我

真係得拉素1隊正氣

無美C,疤應該要保級

羅馬巴塞 拉素 停一停角 我買完訓

Roma Bandai jump

巴塞改名叫美斯隊啦

美斯都退埋休你班仆街就降班啦

球探壞左？

羅馬到底識唔撚識架喂 下下都炒既屌你個肺

角米11

壞左？

國米咁樣都計入

國米11就刷c啦

無曬大蛇既

點解我唔要國米大波，點解？

點-6入？

on9意假

都無foul

國米好波

foul龍喎

拉素成撚日領先再比人追和

疤狗hea完未呀

羅馬入波啦 咪刷角

羅馬7c😂

2:45 三場尻買左角大3串1

好快又再領先

今晚波好似幾正常
早兩三日果啲

國米半大搞撚掂 訓得

疤唔入俾人入啦屌

好耐無上黎 點解又轉返用呢個波post

條線應該番唔到家鄉
冇得買了

咩線

Roma keep going

其實用呢個波po原意係唔想賭po犯濫

角球

疤隻nigga

邊場咩中位數

刷角

拉素好正氣咁幫大家刷角

比佢害得多 唔會再買佢

羅馬唔可以刷！

唉 其實我講完世紀重心之後 我都等一陣先買 點知連4角 而加等到佢有12.5我都入

疤半大IFC

而家即場個三場
巴塞9.5
拉素10.5
薩斯索羅10.5

4點侯斯有無得諗?

係我買嗰兩場就0:0

買哂細？

高水半大開到反而疤

Roma繼續刷啦

冰撚到半場 我全買 求冰

13角真係唔敢買
買s又唔係
最憎一開波就刷

羅馬冰角完場

由朝到晚都係靠半大起機

有音樂比利

想等跌一球買b
冇可能了

有一種廢叫羅馬

拉素好刷得

屌你老母 3點d波食撚左屎呀 識入未呀

g chi

果4連角 我真係暈

羅馬而家買角細係咪玩命

未必

9.5,10.5,10.5 3x1

美職刷角啦 屌你

我都等緊佢刷

有無人依兩日係贏錢

西甲刷角啦屌你 妹乜9

然後岩岩完左個2埸又真係成場唔撚刷
仆街

拉21

唔好gel

國米收撚皮啦

拉素goallllllllll

巴塞角細cashed

角米大波easy

羅馬你學下人啦仆街 我想收息炸

拉素個場輸咪，咁就咩都冇

而家爭羅馬

羅馬唔好半7啦

馬仔跟左四重一野回爆血

國米要努力刷角先goal

睇黎要半7定律

美巴？

西甲刷角未

完全唔知巴踢緊咩

兩場意甲半7

係 全日馬得一場收錢都夠羊

巴菜呢隊波真係唔識入波

半7 想入角細

羅馬

收息手足有了

百屌成材的羅馬

唔通剩係斷疤

Yaaaaaaaaa

疤種廢

巴打收錢

半零全五有無出現過

肯刷c唔刷c

真係半0:0

岩岩見識半3全4

唔換美斯係無可能

有~但唔係呢場(冇美斯=SHIT)

佢指入波

有冇手足玩一陣美職聯

2:0有無可能
波膽岩岩買

見唔對路
補左00波強@23

sor

有冇人買左3點巴西波?
全部0-0

咩叫半7定律

美C下半入場就會破

有,買左3場

波蛋 完場0:0

買左主

美假20分鐘比多5角黎

想要客盤

巴班球員已經暑假mode,世盃mode

馬會出水客盤

分分鐘hea到咁 輸波封皇

羅馬唔係7角wo

到底點解我要巴都唔要國米
全大已死

分分鐘0:0
疤果種廢
問題係皇蘇入唔到波

買晒4場
客盤
客-1
客+1
客勝

結果無樣野叫緊糊

wtf 好彩未買

巴菜 皇馬 曼聯 曼城 全skip

我點解要串曬黎賭
垃圾疤

阿些斯奧個場打到4rc

今天是半大黨的天下

5啦

6先岩

6張啦

球探講嘅

屌你半場都唔識入波 食得屎

今日半細多過半大喎

肯薩斯入波未

重心推介
讓球主客和：侯斯頓戴拿模【+1】客勝

芝加哥火燄上場作客0比3敗走哥倫布機員，近4戰僅獲1勝及1和2負，火燄於28、50及70分鐘失守，球隊運氣欠佳以致破蛋乏力，不過，火燄近8仗只落敗3次，並以以3勝2和5負得11分居東岸第7位，球隊近17場聯賽獲6勝3和8負，今季主場2勝1和3負。

侯斯頓戴拿模上週作客2比2賽和溫哥華白帽，近2仗取得不敗的1勝1和，戴拿模剛戰最後1分鐘破門，但白帽卻於補時扳平，球隊由贏變和空歡喜一場，湯馬士馬天尼斯35分鐘先開紀錄，而白帽完半場前追成1比1，門將祖韋利斯在比賽末段作出多次重要撲救，令戴拿模不致多失。戴拿模以3勝3和3負得12分，球隊近14場聯賽獲4勝5和5負，今季作客3和1負。

火燄今季主場已3次落敗，戴拿模作客也只輸1場，雙方都無把握取勝，今仗捧和局，可同時考慮侯斯頓戴拿模受讓。

等緊狗會燈撚死主

禁屌都入唔到

10分鐘比多2角

針得

拉素半7

國米半大已收

巴西波串起晒0-0 半場波蛋 賺到笑

好似夾埋一樣

勁撚賤
我4場 有兩場需要客隊入波..

南美波太鬼唔敢掂

羅馬個球原來係og 咁要諗下仲係唔係羅馬ng

羅馬入左波 角大出事啦

靜到想死

巴菜no goal 練心模式

疤
羅

明尼絕殺佢
主場贏返場

嘩屌 羅馬咁快爆到10c

垃圾疤想典呀

明尼贏一次榜首啦

美假客盤

疤國米羅馬11c未

肯殺斯輸半

10C

拉素-1c

咁快

10.5 1.9 爽到

屌你美職又神奇9角

古

羅馬首先達陣 最難應該係疤

屌你老母美國仔十角都無

羅馬無角啦 唉

國米係咪輸左就無歐聯踢

全部低哂c

和都無

波膽2:0
算唔算叫緊糊

gay巴仲係度
d大蛇訓哂無路跟0245針到仆街

冰封角

中

國米-3

巴肯入多2粒未

疤-3 角米-1

拉素贏下季就追拉素素含了

Roma ng
Roma +c 333333

角米拉素是旦比多粒角

Lazio 13.5 兩倍就入

我買左三串一

國米 3.5
巴賽
羅馬

仆你個街肯刷c
咁撚多射入一粒
咪撚踢波啦仆街

個d蘇

我屌哂今日贏果d落巴半主

咁會好撚sad

點解無巴塞大暴雨

有美斯即刻禁住屌

Roma 比多兩角啦

入未呀疤

而家腰斬都冇得退半場

角米12m

G chiiiii

角米12m var

換美c應該會冇角

岩岩補左Ng就12m

12m無左

好似VAR 後唔比12M

國米fg?

角米場波好好睇

ng

咬人今日廢過西

Roma ccccc

角米11c cashed

垃圾羅馬刷多幾角啦

巴塞-1c

全季都廢

角米又12m

羅馬刷多2角 巴狗刷多3角啦

2:2

國米真係NG

買唔切 屌

我屌 羅馬要一角呀

因為呢下真係foul

拉素紅埋

Cashed

戴拿模

國goal

咁都紅 劇本

國米加油 cup埋佢

疤比一角

同仆街肯刷c 一9樣

美職又半大

拉素平安鐘

半主 唔該

逼害拉素 守埋佢

唔係真係比馬會燈呀
咁 都比人追和

國米goal

2-3

痴線2 3

屌你老母羅馬你唔係好叻刷角咩

黑撚到震

戴拿模想點呀你

補唔切my

針左成晚

巴賽2:0好嗎

點賭呀屌你老母拉素

垃圾羅馬唉 屌那星

疤入多球俾我止血啦

入波紅牌再入 想補都補唔切

我都斷肯刷c 岩岩好9角

屌你老母羅馬我買你12.5c 你依家停咁撚耐？

歐聯外圍賽有幾多收益

2mins比人連入 屌

小白喊
我都針到喊

Cup埋

高追c好危險
中位數落唔番寧願唔買

有冇輸左四千萬歐？

追和半格都好呀

紅牌仔叫咩名

巴塞俾多角

盧歷

14左啦

拉素呢d賤種唔買是對的

希望 索羅 ng

多謝師兄教路

國米個老細係大陸佬？

巴賽肯2:0未

拉素 肯刷c 都係狗

係

成晚比啲波屌打 心很累

85分仲停緊嚇撚到我

巴比多角喇

想gel國米了

245賽前水位達晒陣 4關差紅牛角大

都估到輸
最尾有大注屌主

全針教弟子又要出場

賤種波-
巴狗

唔怪得成日影住條友

羅狗唔入多粒

Ac米蘭老闆都係大陸佬

巴？

雙米都係

15C

中國米蘭

唔好馬後砲
巴呢場2.5s買唔買得過？

？

巴今場個球證水平真係有問題

阿特蘭大聯 對 紐約紅牛
dim see

拉素個jacklock 頭黑人出黎搞笑

數錯

渣古細佬黎

1:0

識佢問佢拎水麻

巴廢撚到 3粒都無

角大 4x5last一關 不過低水

拉素今季其實都幾正氣 好慘

綠帽

兩粒都冇

small ball

巴狗廢到

渣古季中都上力
佢細佬

有醬油睇到呢d真好

一樣 屌佢
同拉素一樣比假希望你 領先再比人追和同杯

拎到歐霸資格算係咁啦
不過續撚撚教真係

死啦去

今季好多傳奇走
爺爺 保方 廢托 小白

共通點 四隊都開唔到上盤

篤左條孖寶半全膽 走了

屌 睇岩無買就中哂 買左既就針哂

經常發生

依家ac入面有幾多個值錢

下個到邊個

其實仲有1個

不過唔太出名

SUSO

Same 美職想要大波 想入手果陣4:01

柏尼圖？

inter

條友一時時

卡域克

係wo
果日睇左第二場

洗白白就緊架啦

綠帽明明屌打

我仲慘成日買大開細 買細開大

Gchi

睇岩有買就針晒

智甲驚險反cup

但人地2射2中2入

下次都係唔好all in呢啲波 出咩汗

買7中1 有無人想跟我對家

成日都係 買半大就半細全大 買全大半大全細

比拉素殺角細

有興趣

美職半主 全主

530有冇水

應該早D拎出黎益街坊

好靜

侯斯頓戴拿模

頂實半格唔該

我要左富明同阿特蘭 睇路

頂實

真係贏到

Atletico PR

全部封盤係咩玩法？

用你個屎眼睇清楚啦

星仔勁
尋日連燈2場

痴線依家都未訓

下場紅牛？

想all in red bull

試下紅牛先

主了

all in 主了

康u快啲入波

轟落redbull 了

和盤黎

美國佬有無準過一次時

巴塞一粒 笑撚左

全部飛斷烏雞半大

晨早起身入場阿特撚大先

無角

美職主場都幾多人

尋晚個隊阿特我好失望

2.5足水先入

踢左十幾分鐘乜都無

三串一斷佢

宜家都唔敢多期望 俾人吊打緊

.....

你起到腳先好嗎

大？

Yes

嘩 屌 乜撚都無 俾d角黎睇下啦 屌你老鼠

我都有諗過，舊績場場細，呢鑊野一黎3.5球

我都係

巴塞又係

阿特入未

530波派未 典買800波

想要拿根亞盤

Goal!!!!阿特1 0

goal!!!❗️

紅牛好野

繼續入呀阿特

閪牛

有好消息
等陣又有波po既各位最愛既墨超踢
仲要係各位既愛隊
托盧卡

半大-1

墨假9.5細 唔入正傻仔

要了？

吊你睇下撚大個盤，下一隊主入，壓到幾實

拿清俾料 gun了

屌你老尾 垃圾牛

半大cashed

20

又開對家

話口未完

牛

紅牛作客真係不了

西

真係唔派 點買

買左牛 好彩補左半大 可以買早餐食了

VAR緊

原來買左3.5b 眼殘

屌 炸？

啱架啦 阿特好波
紅牛上幾場唔係好威殺主盤架咩
殺啦

FAKE

屌你老母閪牛 家陣機會就比咗你 入返佢一球先啦

屌，真係美職主場屌打到

炸完對家入

屌

Gun 返次先

美職主場讓到半一都買對家係咩心態

燈刀出拿根亞，allin托老卡

一野轟落去

你都算勁

馬會燈水:
1.華西10.5b✅
2.安曼✅
3.哈馬比🤮
4.維多利亞✅
5.巨根🤮
6.托盧卡
即場
Aik客勝✅

我仲有半主

墨職半大有無同路

真係第一次見人gel走大波

開個半和俾你 等你輸1注

成日發生

雞巴咁早

12M

客12m

FAKE完對家入

番工

1:1

屌落錯注琴日 買拉素果場半大全大 買左羅馬

Ok 針

尋晚上半場gel到盤都cup埋

閪牛 入多球先穩陣

嚇撚死 可以買加大麥記了

炸完對家入真係好準

盧根入波未

阿特蘭大

真半大未

阿特快入

沖個涼先
沖完要見到2:0

仲有時間 邊注大啲

我之前炸完買對家ng
仲俾人笑我亂鳩買

返工點沖

兩注一樣500

有無買

入唔切狗會app

去廁所沖

日清巴

cls公司

冇喇冇喇 再見咁多位手足

雖然準 但都唔敢買

平注

富仔半2全2屌你2.05大

膽搏膽
我睇咁多場炸左球 有七成機會係對家入

當嘢

2cccccccccc

開對家畀佢 贏莊一百蚊

講個笑話你聽
白帽讓半一

一開波就2c

角細針得

搭沉拿清船

主局攻
客局守
點會買細

要定

3c

主入1就有杯

9.5角大 easy

禁屌被入...

垃圾卡

0：1 完場

真估唔撚到

刷咁多角係要比人入

又係對面入 黑到

角大 主杯 3.5B 入貨

跟主杯

Goal
又一正氣日
下盤

見個個allin主 無買拿根亞

亞特蘭大聯可唔可以win

主隊打 順風波

依加輸一粒 佢會無角 無踢門

Ok

墨超個次階段季後賽係咩黎？
主隊拋離後面幾隊咁多分都要焗攻？

屌 尋晚又衰係巴塞到

11.5S入手

美職最後會1:2 完場

主隊個個榜首係 常規賽冠軍
依家踢緊季後賽決賽

風流波真係要忍忍手

墨超現時每年分兩階段進行，獨立誕生出兩階段冠軍。在常規賽排名前8位球隊，將會取得出戰季後賽資格，當中若有球隊在每年的降班排名榜位列包尾，其季後賽資格則會由第9位球隊補上。

疤狗得一粒 笑死人

主隊RC

Atl rc

4c

ng red bull

阿特上 愈紅愈強

主隊比人12碼 rc

托盧卡反cup3粒可以嗎

無啦啦又紅

Jumped

VAR

取消紅

黃咋

見到呀特真係有d嬲
一起身感情入手redbull

古里高聯

原來紅都有得var

嚇撚死 紅牌可唔可以炸完對家紅

笑左

可以

球證買左客

1:2紅牛

1:2

話左

無紅都照入既屌呀 阿特真係 好彩係串下盤

下盤日？

Keep 住1:2完場

唉屌，主jump

Login想買紅牛下球就入左

多謝牛牛

中左
對家紅 自己黑

其實拜仁同士砵停都放棄隻杯 係咩事

覺唔覺得自己好好笑

red bull 第四球
呀特 第五
2：3完場

托盧卡cup

托盧卡

allin 左 美職主 是否jump 得

1:3

隻牛食咗藥

紅牛

阿聯cup佢老母

QQ牛

jump

唉屌 派得咁慢點追ng

屌你老母 買唔切

托盧卡求下你停角

其實主隊讓咁深做乜春
紅牛踢少兩場都前5 又唔覺要讓到半一

爆到七彩屌你老母臭閪 on99針啦

垃圾 唔講以為紅左

兩場即提買左主
針得

Cls .. 2k jump

阿聯jump撚得

紅牛手足補個主勝

食咗春藥? 連入

你估下

仲唔係半場啪撚左藥
邊有可能下半一出黎咁撚勁

夠膽就入多粒

繼續追紅牛ng

第三球仲未派 點賭

練心時間
11.5S同12.5S

11.5 12.5 13.5都有

屌，想買下隊主入撳左主勝

好爽
中兩次紅牛Ng
又可以收埋墨超下盤

Im

追多球red bull
呀特 ng 過二就買黎收息

係咪派

智巴去左邊
成朝唔見人

托盧卡求cup

收到風佢去咗愛康健

盧根

托盧卡唔好亂刷角就杯到

去補牙

墨假劇本
2:1 8角完

發緊夢？

8角

想追紅牛ng 但感覺下球主入

阿特下半場腳軟
半場都過唔到

-2 c 刷埋俾我

主入3粒反cup

係就好啦

盧根快cup

分分鐘半6全6
上樓快入角細

快

角細爆到七彩

7c

8C啦

古里快入

等收皮了

9C

我都比人爆埋

9c

9c啦

單邊9c

針 起身又輸

Dllm Jump

諗定上咩樓lu

半9

好彩入得切角大

阿特刷角啦

IFC

連jump allin 左亞特
不過如果唔allin 呀特 都會買托盧 一樣死

單邊15角完場呀？

15.5b會唔會太高

我唔撚信再入15.5角S

痴撚線

就完半場啦 睇定啲先啦

托盧卡針

主RC

美職刷角啦

托盧卡次次主場輸半場都鳩刷角
自求多福拿根亞唔刷埋一份

托杯!

入手紅牛ng?

半9全半 會死幾多人

係未要逼撚死主隊

俾人入多球啦

紅牛屌多球

仆街主隊條友一隻手批踭，落地再收山腳

你估意甲美職呀

喂喂 差2c呀 我屌你 有未呀

紅牛 keep住

單邊9角都唔入波 成隊咪撚踢啦

就係入唔到波先變角

睇365見到2張紅 轉頭又變返1張 玩野呀

10角都唔入

好日唔買角細，半10

10C啦屌

智甲又半大

又？三場得一場半大渣喎

買左13.5s jump得

紅牛ng？

針了
12k>0

托盧單邊10c痴線

半6全8 jumped

半10全10得唔得

又3關斷1關差1球

買24追突

屌 仲係8c

13.5同路

無問題

on撚9
美職

好彩呢12k都係500上
中間都有拎過出黎買野先咁無咁肉赤

換人咁鬼耐

人生最後10分鐘，紅牛快啲 NG

準備收錢

半10全10劇本

紅牛傷停10分鐘，唔知陣間補幾多

仲有16.5 17.5 收埋佢息啦